由始至終只有我在意

我每日都好想放棄 因為好痛苦
但我唔想 唔捨得
結果你就將一切當成理所當然
我今日終於睇清楚 由始至終只有我一個在意
對你黎講 我根本可有可無
睇清楚就好啦 我終於有個理由心死
呢刻好痛苦 喊到好心痛 但我終於醒
唔會幫你諗籍口諗理由
唔愛就已經係最大原因
我走喇 分手快樂 唔好再見

唔好番轉頭

你值得擁有更好

識醒就好

你話我好好 係你唔好
我夠知啦 鬼叫我鍾意
但點解你要得寸進尺
點解永遠就利容我嘅愛同包容
我好攰了

愛自己最緊要,加油

多謝你

加油呀

同我差唔多

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

希望有一日我可以好似你咁諗得通

恭喜你
終於離開地獄

當真喺攰時，自然會離開